初選特於違反港區國安法

娘家傑吠兩聲黎聽下
Omdb又出黎死多2 3次好無
冇議員做就收聲呀？